Firebase WebSite
https://firebase.google.com/

Regions and Zones
https://cloud.google.com/compute/docs/regions-zones

Firebase Storage Upload Document
https://cloud.google.com/storage/docs/uploading-objects

Firebase Database Document
https://firebase.google.com/docs/database/rest/start

Firebase Price
https://firebase.google.com/pricing



ใช้งานเบื่องต้นกับ Firebase Realtime Database และ Firebase Storage ผ่าน Javascript

อัพโหลดรูปภาพไปยัง Firebase Storage บันทึกข้อมูลไปยัง Firebase Realtime Database

วิดีโอสาธิตการใช้งานเบื้องต้น https://youtu.be/abTji0Sjh14